呢個世界有好多嘢都係整定

例如大家樂嘅焗豬扒飯
平時去到唔洗等好耐就有得食

呢個幾好笑

一般啦

翠河既蒸肉餅飯都係

好似係誇世代聽過

個個係例湯

屌仲諗住入嚟尻up下時空理論添

墳墓係即整嘅

你想講可以同你傾 我對時空理論都有小小研究

仲有老麥既脆香雞賢